［黃色經濟圈］揾真黃色花店

有冇真黃花店推介
嗰間捐股權嘅就不了

呢間係太子
之前我全黑戴黑口罩去買白花佢唔收我錢 仲講咗句咁黃唔使俾啦

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）